我建議以後有咩活動之後！我地都要歡迎手足回家！好似沙田友咁！

辛苦你地了
Welcome Home!!

光復香港，時代革命！

自推！

再推！

一推再推

感謝所有為香港付出嘅勇武

大家快D係下面留言比手足聽！
我地絕不割蓆！
今日辛苦你地了！

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

聽日四點鐘又可以拎出黎

快D推到比手足睇到！我地每次都會支持你！

唔明記者點解唔拎片去問

依家盡量都唔full gear返屋企啦

問完咪又係帶你遊花園，一係就er......er.......

我想好似沙田友咁，比手足知道，每晚翻到黎，我地都會歡迎佢地！

士氣最重要，其實手足要既就係支持

提防六大害